有無巴絲一聽到蝗語就火滾

想大把大把打柒班仆街

玻璃心

屌打

聽到地鐵站大大聲講野就燥 唔洗諗都知大陸人

一開video即刻叫佢地收聲
一問路會話聽唔明

無論係對眼定係耳仔都受到污染&噪音

開video
我會將啲字幕逐隻字大聲讀出黎
鬥痴線

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

好撚憎果啲捲脷音
Er~er~er~er

我會第一時間留意下係咪台灣人先, 廢事屌錯人

繁支都抵屌
我唔係針對語言
無論講咩話睇唔過眼都當面屌

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
D_wade

由其係個"rrr"音，一聽到就想一巴巴打到好似機關槍咁

每日150單程證霸道啲，五毛

理得用唔用盡

一日可以放150隻已經霸道啦

用唔盡又唔減左佢？

又可以block五毛了樓主功德無量
聽到支那用語火滾啲 小三小你老母 綠茶婊你老母

擺住間公屋拎綜援搶床位學位
多撚謝呀五毛

打未 想睇